［iOS/AN]真三國無雙斬（51）等更新

上次我唔算串啦吧? 見識到了嗎

每日一抽又中垃圾

孫巴進化

想問而家6星惇哥 跟住木有關 火 有孫權加5肥，同602無肥 咁我火練孫 定602 好

練孫權好呀 有免疫傷害
602冇肥冇意思

好多串王係到

嘩 串到呢
追返post就見到有笑料

好

屌 食包打活動 唔小心食撚曬

不過孫權我唔知佢pvp算唔算勁
照計專武加隊長技免傷應該幾好

每日緊有1個巴打出事

無事既,你60左未

好彩60左

哭吧哭吧

30號好似更新80LV 屌咯..升lv會唔會歸0

1100個包兩日就打曬啦

報到28日抽到呢隻撚屌，升唔升好，但實在太醜

垃圾每日玉石開12中一粒紅

1分鐘 2包 1100/2 = 550 分鐘 好似係bor 9個鐘搞掂

梗係唔升

肥料

忍唔住10抽武
屌佢老母全垃圾

仲有9次10連 依家抽博名將好定等456星up好?

lm

仲未課238 升到80lv 先課

半棄game 今日第28日 中木諸

有冇團可以收我

蘇素suso 60lv長on

大家趙雲打邊關刷技

玉抽有冇機會抽到金底602?

金底602最少都四星喎好似

銀平做隊長係咪自己都會加25%攻定純力型隊員先會加
見佢無buff logo 既

卡左係修羅1-8
想升隻6星，升邊隻好

唔想哂左啲5星，等周泰／郭嘉／月英／王異，係咪會比升李典好？

Apply左 7字開頭5個數字

周泰王異有專武

雖然唔係流血

全部都係弱個批wo 好似得郭嘉同趙雲好D

趙雲我記得打真三五既時候廢到我想打佢
同埋係啱啱先抽到四星1LV 有排升，等唔切啦
郭嘉打電腦推地圖係咪冇打pvp咁好用？

升左上6星隻隻都可以推地圖過關

咁我等隻郭嘉先上6星啦
技隊仲有周瑜月英陳宮好似都okay

申請左 lihkg 小天公

下面有隻周瑜都唔升，你個幾隻全部垃圾，及早回頭啦，一係等30號派名將先再升

垃圾bug
已經好耐
你換飛員再換返佢就顯示返
正路係顯示問題only

更新又送原5卷
咁我唔打武鬥排名了

隊

周泰郭嘉李典是但一隻先上六星
之後升周瑜陳宮都得

thx
銀平50LV 6星空身都夠帶肥料升lv
而家過關斬將用力隊仲有冇用,假設火同水力將都有暈專

有咩英火力有暈？
呂布？

係
呂布同李典都有暈專
但就無流血燃燒英
有隻水關公有10隻肥好唔好升

各位lihkg1-10,有冇啲團長期好少人
不如合併一啲經常玩既團員
咁就唔洗成日招人

其實過關斬將 藍關公有著數

1暈1流血>雙暈?
李典3技仲可以冰埋

30號更新？

留名

Hi

new post lm

12-2 雙經時間，記得打

為左雙經
特登遲兩粒鐘先出街

感謝提醒～

希望6月既雙經加多個時間係凌晨12-2

其實佢個coins x2 可以收左佢
無人想要

請問師兄刷咩關經驗最多同埋效率最高
宜家打緊4-10 經驗多又容易3星 但要打成接近兩分鐘

我都抽撚左
喊撚左出黎

有專武喇

6-9

雙經刷6-10，平時6-9

+1
我已經不斷4星食1星裝咁升

4星食1星裝是常識吧

我係最近D錢多到用唔哂先開始咁做

反而武好似仲少咁

我d5星裝照食一星食到破產
一次合20把5星武同升20件5星甲

5星我就食唔落1星

唔食有排都沖唔晒d 5星弓

五星我有時都會食一星來升

都feel到會係咁

我好耐冇跌過5星弓
3,4 星將又唔跌

5星弓我成日諗住升完就由佢
但有時要升水屬6星LV佢又只可以打4-5
所以又打返幾把返黎sosad

個一鍵穿裝係咪on撚9嫁?一㩒錯就奶野，唔撚會問下人係咪確定

有時根本係high到就著哂
雙兒唔會改架喇 佢口講會反映姐

我有成30把未沖
上星期沖左20把

爆左14件甲終於出一件金甲加攻爆比我啦

各位lihkg1-10,有冇啲團長期好少人
不如合併一啲經常玩既團員
咁就唔洗成日招人
有冇lihkg1-10團長

想問，天界石值唔值得買

NOOOOOOOO

只可以講洗中好野既機率好低
但你洗唔到好專武技e.g.單眼佬流血 你又拎唔到150星

徐晃用唔用得過？ 力隊差隻水
有專武

唔值得沖
你都係想洗冰暈流血技 無非為過關斬將同pvp
如果衝左 洗到技 過關斬將就冇動力再為天石衝150星
Pvp金龍以下都係玩一刀流 去到金龍 你唔係大課都好難頂到人地二刀
利申：鳩up 冇打過金龍以上 可能遲d軍團副本好有用

無流血連3x關d王都打唔到 sosad

加上十粒廿十粒邊有咁易洗到冰技
我都等緊流血專武 已練關二哥同尚香
睇黎改版前都沖唔過150星😩

無流血可以上41

25%隊長技 以力破法 夠打到40
到41就冇力了 可能低戰力 冇加攻法寶

雙控加3隻7000+攻OK?
諗緊組暴力隊用銀平做主將

用暴力可解決頭40
我85k戰力+關妹隊長，都唔太難打，但有時會輸
跟住卡41

你d人幾多攻到
計左25%7000+?

可以1戰, 最好補隻流血
2控1流

如果要流就要棄一控暈專李典換關公..

本身邊3隻
銀平+李典+關公唔得 ?

控嚟講，其實暈同專有無分别？
邊個好用啲

我係銀平主將+雙廢冰
殺唔死火屬boss.......

銀平呂布李典
呂布李典暈專
未齊裝同埋未升完無實戰過

我印像中你未升齊武將同裝

係咪有6星專但冇cc都拎唔到150星？

我未見過有人無cc破到

咩為之升哂？

6星max , 技max , 6星裝max

除左肥司馬5星(無肥有專)之外 其他2隻都係齊架喇
雖然唔齊但33都過唔到係有d sad sosad
打唔死火肥偉...

台灣九千攻隻王元試過

我之前係曹操沒冰 陸遜一冰 周瑜
好似打到48

訓死左
蝕左雙經時間

有冇片 link

好慘

特登12點起身打1粒鐘先出街食飯

佢淨係影左張相 一隻王元一隻香香

岩岩搵返張圖

見youtube有人話升呂布係傻仔先升
咁我係咪唔應該再升呂布
我其他五星都係垃圾黎

149喎

有小小想擴50格

佢串姐
放多隻應該輕鬆過

我擴到110格

呂布堅冇用，
我都係有愛先升，
完全唔打得

因為真係好辛苦

我都有隻, 如果有肥料升下都冇壞GE (當然要睇你手頭上有冇資源, 新手前期未必有咁多), 遲D實有場合岩用

唔擴好難儲料, 除非你打2,3場/玉抽2,3次就去清格

我其他得咩關平 馬超呢啲垃圾

我頂

我無儲肥既習慣

130格都係成日爆 我都唔知點解,之前升左兩隻上6星清左50個位,依家又無哂

重課抽肥先會爆
應該係
你升LV唔夠你抽肥快.

想問下技隊練左諸葛加劉備，第3隻練陸信，魯蕭定陳宮好？

陳宮有cd專武，魯蕭有傷害免疫專武

我暫時係4x
其實無乜需要擴 只係真係長期4x 好辛苦

我擴到85
儲名將肥.

我擴完係想抽下玉 趁司馬up
岩岩雙經升漏左30lv 3星
3星又就黎爆

玉係無UP..(我估)

陳宮

唔係全體up架咩?!

玉 黃忠蔡文up好明顯
之後乜柒都feel唔到

之前黃忠UP 玉抽黃忠一打打咁黎
之後D UP未試過玉抽真係抽到UP嘅將

anyway 已擴30
反正玉多到pk

巴哈見到
台仔十抽 5-6星金/銀卷
中張飛關羽

理撚得佢 , 我30號夠有3張囉
(這些機會...

呢d禮包唔值得課

咩都唔會再課啦

五星金孫權連專值唔值得升

課金?不了

yes , 35%機率無敵

很想要～

第二把攻暴

可能呂布黎既姐

比3隻曹操你玩突破

怒抽玉會唔會中到奶典呢

唔難中

你地過關d將 會唔會話分邊隻著咩裝咁
輸出/坦裝咁

我玩左咁耐中過一次only...

唔洗點坦 , 電腦1set普攻都秒你

淨係課左成長+2*月包, 而家105格都好接近飽和, 下禮拜又有10抽可能又要擴
(留左好多名將肥)

暫時0課
但其實可以10抽幾次

岩岩唔小心賣左唯一一隻曹操肥

點解日常關卡彗星戰會越來越少經驗丹
明明都係陳宮auto刷S級
前日每次送5粒，尋日每次送4粒，今日每次得3粒
佢獎勵係點計架

2個字, 隨機

以前多人到踢人, 而家就唔夠人

更新準備中金曹

希望更新後會好D

最多試過6粒 1粒都會 一樣擊飛6xx人

琴晚做串王的後果

（笑）

我一唔串即刻合件金武

我唔串人啦

屌中左件張角冰專

仆街我啲原四原五專無件靚技，啲原三控件借齊曬

又逼我練原三

Lihkg有冇位，求留位

訓過龍冇打雙經

Same here

我一直都係比人串點解無好野

你有專有原5 唔通就有肥喇咩

Legendary weapon包

GM我要曹操冰專

gm係尼馬

除左龐統其他都有小量肥

個成長基金 更新完先買係咪都有齊1-60lv既奬勵？
利申：依家已經60lv

係

從來沒我份

!!! 我乜肥都無其實

有冇人預測公會副本點玩

你個肚腩咪有肥囉

可能係公會之間鬥刷高分，我估得岩唔岩呀GM

唔好岩我老母

好衰既 公開我地既地下情都有既

我估都係一個好多血
嘅boss一人一日打三次，
打完有野送，通到關再送，
隔幾日重置咁

輪流玩雙兒

真三國無雙斬雙兒

好悶，又係好友Boss公會版

流血

fb有得試玩 好似係

見到有人講武將突破係兩隻六星金滿技互食

繼續吹

邊到得來又一隻滿技名將

佢如果咁計 可以刷技既英又變神角了

係咪要升到5星先食肥食升技好d？

其實唔係
你無論幾星食升lv都係額外+2

但如果你d肥係好難入手(如名將肥)咁就5星會抵d

.........

點解要...我sosad

我啱啱四星卷中咗司馬肥
依家差三隻咋
利伸冇冰專

四星升五星食同名係4+2
五星升六星係5+3
如果冇記錯

有無人課左 金 銀5-6星果個箱

yup

其實唔洗再打
頭20定左位置

頭十幾個都係老屎忽屈新手

對過哂 冇個夠我打

張飛 關羽 邊隻好抽d

Agree

破壞玩家遊戲體驗感
年尾花紅off

關羽4招都好易上手
張飛2 4技唔易用

你隻張飛係咪用緊 +20%攻專武

2隻都用緊唔岩將既專武

成場人入去走場,低能

屌on9 game 疾到仆街
垃圾營運

屌那星，場場都有一個人走場，走場撚死全家

頭先成場走撚哂

申請咗
4字頭b字尾

低能場場啲人唔係走撚哂就係得返一個,點玩呀

ic
咁你都可以修正我啊囧
就咁...做乜

果班垃圾

爭3隻就滿技?
我得2隻肥sosad

sor囉
打打下hang咗
彈咗出home
利伸垃圾iOS

有班位街係好明顯入場拎50就走

收人 公會名：敢
5lv公會 每日4個箱

屌你呀何輝
今晚講波冇你份

垃圾無綫唔搵我
我都冇計架

潛左一排去左邊呀 , 好多巴打掛住你

明明唔係near
係我祥雲

唔想聽鳩up叻

而家玩到將我同你混合喇

逐漸祥雲亦得, 即刻金龍哂亦得,

其實香港冇咩邊個講波佬得
除咗我

我都ok鐘意聽何輝
有時講到個拍擋接唔到 , d資料太深入

鬼叫你兩個GAY佬改到個名咁似

又黎

好快就會話我地2個係同1個人黎

冇錯依到係好多基佬
但唔是我

扮乜
明明同一個人

唔好踢爆

有咩辦法賺銀幣 今天玩耐左 一日無左30萬..

原來呢波PVP有名將同專武

Kelly 琴晚罵得我好岩

賣哂d 6星佢

仲有冇位?

如果真係想課788，應該課邊個箱

無乜邊個底課 , 博名將既不如等佢派原5星卷
神石1定最仆街 , 厄錢首選
等其他巴打教

緊係唔課
我係手多先課左神石
不過好彩洗到

好耐無見 money點睇有幾個惡意退款被ban?

LIHKG小隊差5000上5LV團,仲有兩個位,升左又有幾個位,申左留名

儲左8隻40LV既關羽肥,月底兩張都唔中關羽升銀關算了

哪裡有GAY

依個post頭5頁果班（除左我

樓上同樓下都係基佬

得返一百秒果陣已經殺咗14件

有

升完就會比金底你

吔屎啦你.jpg

我真係咁, 有隻5星接近滿技關羽, 跟住中左金底

我都有隻火張飛升完 即刻中金張飛
而家岩岩升完爆技火曹操

基本上你想中邊隻名將, 食哂佢D肥就好易中
跟住就可以放係倉慢慢欣賞

屌那星隻Lewyn，三名將，雙冰專，三技隊，三色 點撚樣玩呀

成日撞到佢

samfai6
已申

痴撚線，打唔撚入，走場都好過益佢

請問仲有無位?

咪就係
上次問你咩名又唔答
我隻夏候想領教你周瑜2技打8成血架嘛

啲新手睇我地都一樣，
所以走場了

申請左
ID：urMummy

邊三隻

司馬水，曹操火，諸葛木，頭兩隻冰專

其實技隊最強Combo應該係點
曹＋司＋諸/大喬？
前兩隻都水

申咗
idL bluway

id: bluway

諸葛我都想玩 有肥冇動力升

佢水諸葛呀

好似兩把定三星六星專武

豬腳根本強
不服來辯

蒼鷹頭20班人(唔計ME)都傻傻地
已經穩硬頭20
仲不停咁打

剛被我屌打了

你睇熱刺之前咪又係 係咁打

火技 大喬定周瑜好
木技二隻名將都抽唔到 唔駛唸

估唔到會開到51

之前都未穩
今日排21果個都放棄左打啦

就算有更新，都無乜心機打上去

未見過人用大喬 比較唔到

如果咁辛苦打 抽左隻重覆既 咪好dup春？

不過遲下重覆名將可能拎黎突破有用

30號有3張名將卷
都預左重覆1-2隻

用左周都督 得招二技好用 岩岩練左大喬 不過差二隻滿技
大喬傷害仲低過曹操咁

我隻呂布都重覆左 開頭預左自己唔會中呂布 食左把暈專

佢第二波聯賽活動到星期1 23:59分
但星期日就重置
姐係點?

個排名比賽 洗唔洗睇埋綜合排名？

咁撚狗！
次次都關公災難

呢個好似問你會清楚啲

天界仙石係咪得過關斬將先有

課

你不是還有....

4星金底孫尚香值唔值得升

升

其中一個係咪巴打嚟

我想問個排名比賽 洗唔洗睇埋綜合排名？

唔洗

唔明點解火技咁多人用周瑜

大刀技輕鬆無腦秒人

係咁話網絡不穩，有冇人有問題？

正常

刷五星肥一流

合成好易估
隻隻GAME都一樣

兩隻4星=5星?

咪又係銅/銀底加廢將

當當與你常在

真係睇番英文版好d

當肥都好呀
就算係要金底都無問題,去刷周泰咪OK

你d同事真係文盲

玉佩抽3星好似容易D

中文版個d好撚垃圾 , 好似完全唔知咩事咁

而家連PVP都冇興趣打
你地好犀利

2波pvp活動都冇玩到 冇乜動力 要哂咁多時間

好明顯為左原5先咁努力啦

變相刷肥升星 方便左 好似係

[wow]
原來用功績換番黎既中級體力包子無得儲, 會即刻用左

你唔係諗住咁好死呀嘛?
4星+4星 = 4星咋

屌啦咁

你岩

我見你走我都走

今日都hea打十零鋪
keep住60內穩陣就算
好在唔洗同台灣人同server
唔係打到隻狗咁都似
依家其實okay輕鬆

咁合黎做咩

合新野囉

要喺幾十個武將合成抽一個想要嘅
睇嚟要好有人品先得

一諗到活動一佢咁對金龍就唔想再玩PVP

咪同而家日日係度抽專武想中自己個把1樣

得返最後一晚
排37x 希望唔好爆太多金都入到300內

頂唔順,有一半都係每日一抽

by the way, 加咗你好友

終於捱到最後1晚

有無活躍軍團收人 quit左原本果個軍團 準備打團戰

拎D 2,3星黎合個cost唔算高
當多個渠道抽原5肥

Lihkg8
捐4000銀都好啦
呢排成日開唔到4箱

成星期我miss咗頭三日

雲加要輸了

永續雲加 入雲我信

屌個班仆街捐都唔捐, 旗又唔比

永續雲爺爺

雲加係狗

"Fuse two officers with the max level and the same star to get an officer with one higher star"

4星合4星係變5星, 點會係同星

講左啦 4+4=4
留名睇合出黎會係材料既其中一隻

又話唔係

新手

點樣搵多啲銀$$

All in 雲加

第5把單眼佬專了，我把602呢

602專都唔係好勁啫, 最多破防

id : 星野遙
requested

雲爺爺

屌，禁錯制，用左100元寶除件6星廢甲
明明想搵第件cover佢

我冇銀兩。。。點草架到底

仲要冇曬包

分身ac個十抽幾靚
呂布加許豬

雲加好波

我地去到邊 邊到就無4箱

lihkg 仲有冇位
本身我果盟長期3箱但宜家3箱都冇
本身都冇乜所謂 但黎緊有盟戰所以我先轉會

Lihkg9長期4箱

加咗

抽到銀底五星元姬

上次199開唔到四箱好傷心
跟住呢幾日都好似危危乎咁
宜家187

我呢啲零課人仕,做個會員仔算
加左你了

lihkg8

中了

大家覺得all in d資源落邊隊好
技： 周瑜 豬腳（差9 lv 技）蔡文雞（辣殺 無曹操 ）
敏： 香香 張遼 馬超
力： 602 夏候 銀平
9隻都無專武
想破過關同為將來啲副本做好準備

如果30號個更新有意思會考慮課個238玩下
應唔應該抽專武好
但為左個一把金又有啲唔抵
但隻隻都無專武又打唔到上去
好撚矛盾

抽專武 你課238係指你未課過成長包？
你課左就有好多資源 到時你就知應該玩邊隻
9隻點都會中1把掛

琴晚出街打得4千分跌到落122.
今晚要瘋狂打

60幾跌左去10x

有冇軍團收人

金龍啲人好撚癲

不過今晚真係要爆seed上番頭100

算唔算垃圾甲
攻擊個行係最低有無分別？

有攻暴就勁

副屬係邊行唔好似唔影響加多定小

唔該
一次合左16件5星先有1件金甲

早晨巴打們

早晨安答

我要番逸仙樓yo女

我係逸夫樓YO緊啦

quit左宿啦WOR.

專武係咪有控制技就得洗唔洗同名?

同名先有效果

另外有冇4箱公會
本身個會得返2個箱

你好難EXPECT許褚拎住把扇仲有得發動專武技

我都係 同求

玩左咁耐都中唔到金邊夏侯惇 把流血武等緊佢

我已經用緊銀底

綠色要留比銀平做隊長..

有金邊夏侯惇無流血專表示：策哥同香妹暈專流血專一早有，玩左咁耐都銀邊都抽唔到隻......

兩樣都有表示
無力隊.

中到夏侯就銀平加2水力將打過關

有臭雞流血專但...

我組就應該呂布(無肥有暈) +夏候 + 廚房 (未升無暈)
唔帶暈打過關我諗你隊野要好高攻

邊個係臭雞

我隻水李典有暈將
但都係未齊裝...今日先合到第一件金甲
法寶更加得件垃圾6星銅

lihkg8團長，我係副團
你會唔會考慮下踢走冇on1日嘅人？
最多踢之前係到招一招，睇下有冇人入先？

U

岩岩升完隻銀平上6星滿技
打過關斬將卡左係32關
銀平隊長 602 廚房
全部金底滿lv 滿技
602 8萬4戰力 其他7萬5
602 6300攻 其他5000幾
得602有專武 有啲咩不足除左專武

想問下臭雞王元雞專武要咩技好？？？
btw...我個group頭20先有劵，
排第1 11萬分，第20 62000分
利申冇打過

你其他有冇用+20 金武?
5000幾攻真係低左d
如果3隻都6000+攻會唔會好d

會

GM狙擊手

有呀 全部金底6星+20

再講多次
法寶主屬唔係加攻全部都係....................

我⼃⼁⼃我
不過得4星專武

有得計
6星金法主攻 好似加600攻
每件金裝副屬有攻擊多150-200
=450+600
專武要睇埋幾多星同埋有無紫屬%攻同數值攻
寶石3粒5星每件裝又差270 (一粒90好似.)
3粒4星就120 每件
你D攻就係咁無左..

武 防 法寶都係加攻?
我得D垃圾加血6星全部無用廢既

有無4箱公會？

合親啲甲 法寶 無一個係主攻

咁就同我一樣唔齊裝完全唔夠做 仲要練埋專武

甲一定主血，有副攻就得

法寶5*攻>6*廢技

暴擊都勉強可以嘅for pvp
打通關一定要攻

今朝一起身首抽中左六星金甲

有無用

你地點打5，6萬......一定要手動？我auto+ 打極都係4萬多d

YOUTUBE幫到你

手動會有6萬以上

過關卡36
無流血無冰專

攻太低呀巴打
比你有暈技抵場都打唔入

力英應該要有幾多攻？
技英又應該有幾多？

如果力隊關銀屏做隊長
3隻都係廢專武技
大約要砌到幾多攻
先可以硬闖150關？

9千攻左右

通常話自己唔係個個一定係最gay個個
尼馬巴

我很想要
無流血英SOSAD

咁我可以死咗條心

計埋+25%攻9000攻?

no %

3隻8千都得
9千個個係帶兩隻入關

人生已完

我操緊奶典上去

cc隊唔關攻事

2隻個個應該有流血喎
呢個係話廢專武 , 起碼要3隻9千

CC隊係咩
留血?
我而家得一隻失禁冰
一隻銀平隊長咋

其他都係技隊人

雙控流血
或者曹操雙流血

我都係銀平做隊長, 換哂5星專武, 40唔難上 (廢甲廢法寶)

要硬打就真係可能九千
但衝九千要好多六星紅寶石加專武金色數值
唔課根本冇可能仲要重課
靠一控一流血就相對易達成少少

人地咁問 我咁答
重課玩法

我... 得流血專武無流血武將

SO9SAD
3X關就已經係因為殺唔死BOSS而過唔到

咁你都對題既

攻太低

我大力係木屬銀平
失禁打超少
跟住有隻5星司馬冰專扣10

33關火肥偉都打唔死

出隻扣10既把撚

你隻司馬好似技未齊
正常呀！
另外兩隻幾攻？

冰唔到我就真係把撚啦

慘

屌做乜撚野呀
6把單眼佬專啦
已經2把流血

其實我都唔想出佢 但銀平丟石太慢 我控一隻失禁又冰唔哂佢地

不足7000
我想合把5星專比銀平 但聽你地提過上到去木屬英係吃哂屎所以無升
然後一直怒重覆抽D唔岩既專武sosad

所以諗住出埋奶典會唔會起碼打得死肥偉
當然最好都係有流血英但我真係抽唔到sosad

我都成日中單眼佬專

佢出七星 到時個個都輕鬆過
唔洗太在意

你岩
到時pvp 又新境地 , 地圖炮

到時開60關入關免疫狀態睇你班冰專點打

唔知佢會點玩
7星我第一個諗法係D星會好細粒

咁都比你條 xx 諗到

你地打上50關再同我地擔心60關啦

賤

兩行

講下笑炸唔好嬲嬲豬

心已傷
唔該大力hehe下我安慰me

要迫你課 總有方法既

B又幾抵屌

15抽係咪指15單抽(=4500元寶?)
原來有咁貴架?

有報應呀

唔好

你去商店睇下有冇咁多俾你先啦

238： 3400元寶加一張卷

串王你死啦

唔明咩叫去商店睇下有冇咁多比我SOSAD

每日1串王

7星力隊上60，7星曹操隊一出俾人打撚死

講緊260其實唔貴，對比返商店d items

銀司馬升唔升好
定係等星期二先

單刀佬好用？

請問各巴打
過關陣容

金銀屏 3*廢專 5200攻
金徐晃 5*暈專 6800攻
金602 5*香香流血 6200攻

倉底仲有肥豬暈專無金豬，602 3*破防專,
6*金于禁有冰專

請問點調整陣容破50關？
好唔好升隻銅底肥豬？銅底香香配冰暈將？好煩惱。。。

我技隊都留隻單眼（其實係唔夠裝俾徐庶用）

打主線刷武將 係咪要打滿三星先易D跌

仲有兩日，睇定d啦，唔通叫你轉嘢就即刻過裝咩

係先會跌

升定5星先，星期二唔中就升銀

升緊劉備周瑜單眼

武鬥場活動係咪打埋今晚就完?
睇佢通告好似仲有聽晚

打到想嘔, 唔想再打多晚...

中左冷凍專 但得銀司馬

于禁 徐房 香香

我只係一剎那覺得原來自己d元寶都值幾舊水

我得銀司馬同一堆肥，無專

佢香香銅底喎

咁無野了

仲有冇5lv 公會收人？

想每日4箱

Lihkg8 上線又唔貢獻 上黎托呀 每日廿金都開唔到四箱

唉
屌佢地老母
5星卷就準時搶
捐就四千銀都懶

日日捐

咁其實如果1萬金 200萬銀 應該可以賣到幾錢

788？

嘩咁都幾貴喎!!!!!!
我無諗過可以咁貴

因為我無課金 我印象中成日只係記住成長包好似好多金又唔貴

當初2倍元寶788有兩萬金

兩萬金果個好抵

個陣乜都無up , 抽晒都無5星

謝巴打

香香8隻銅準備左， 肥豬差3隻,不過都無金底。就係煩惱緊唔俾金銀底。。。

另問

銅豬徐晃銀屏
雙暈 25%攻 暴力輸出

銅香香于禁徐晃
冰暈放血 隊長敏 敏輸出香香放血

銅豬徐晃銅香香
雙暈放血 隊長力 力輸出+香香放血

邊個更易過關？

用大法減二百，788nominal value

巴打銅豬都滿技?
我都係得銅豬專武... 0肥

ic

即刻有一刻想賣左佢

考慮緊都已準備左，再唔出銅香香，銅豬都咬牙食住上了

香香真心唔想升銀底

點暴力都唔會夠流血快
=(香香必入)
于禁因為有2招冰 , 必入

于禁+香香+多1隻 , 另外2隻無研究
另外提1提你 , 銅底真係盡量唔好升 , 驚你後悔

點解呢？巴打講真數字唔差太遠，香香最勁係敏將放血

因為硬係覺得佢唔係咁難出

SOR巴打我想問于禁除左2技仲有邊招冰

隻game讀心到。。。 忍到就來跪底了

[q uote][/quote]

[/quote]
爽

爽[/quote]
升技仲爽

升技仲爽[/quote]
我認我葡萄

只有二技冰，專武冰
敏將天生動作快d, 于禁幾好，但我個人覺得輸出有d唔夠，唔太鐘意用佢

我認我葡萄[/quote]

引人入坑

199

[/quote]

恭喜ching，幾抽中左？

失禁好細力

連續兩件金加攻甲

有冇軍團有位?
我個團日日得返兩個箱開到,
我叫星小子

LIHKG小隊有位,差兩千貢就5級團又有位

巴打我想問下公會咩情況下會有5星卷?

5級團2000更新之後有機會出

......

LIHKG小隊差900貢升5級團

係隨機的?

做乜又...

你做乜成日...我

版經

用auto冇留意
手動過到40，係咪我d人有問題？

手動過到40定過唔到

唔係好明你講緊咩

過到…佢意思係平時自己手動明明過到40
但auto就23都過唔到

Fatfat

恭喜ching，幾抽中左？[/quote]
我淨課23838 今日儲到3000 一抽

生命

really?

係, 巴打明我講咩

有陣時有d 位卡住 就卡到俾佢打死 試過幾次

岩岩發現原來我有于禁冰專
咁唔洗等曹操

樣衰，我都有唔想升

快d回答我點解要...我

已經升左

auto由1技出起係奇怪d

打過關姐
話知佢靚唔靚仔
過關50層隊伍
于禁（冰專）
陸遜（冰專+燃燒）
龐統（瘋狂燃燒）

你都係個post好耐 成日問膠問題咪 ... 你

gm又要爆機了

利申： 一隻于禁都冇

起跑線的分別

我係一片真心咁虛心求教架囉

後面2隻都無金既

正，豬腳滿技

但冇專武屌

食左好多把
不過佢得招 50%血以上+15%攻技勁

巴打升lv 5做肥唔怕，都幾好玩既

你指5星?
我谷到佢60左喇
但因為無流血金香香所以都係停左...

星期二應該好多野送吧

幾個活動,之前升6星啲野都未送

招招都廢
我個把招技最廢

好多5星

你呢招係咪有機會出到 , 無雙值max個d

我唔係好清楚

呢個組合有冇150星？ 一分鐘內通關係咪好難？

張角有冰專升唔升好

派大星不了

樣貌協會會長

派大星.......

...........屌笑左

點睇

合成出5星銅當當

3*金甄姬曹仁練唔練好
心思思想等個冰專，又想試下吸血

今日第二把了 fatfat

金甲最難合

玩左一個月 得e把見得下人

點解今日3場慧星
3場拎S但係3場都係得一個中級經驗丹

是咪打左普通

應該係

又要打Pvp
聽晚仲洗唔洗打

no last day

hehe 我唔洗再打

我衝緊頭 30

我可以唔駛打，但宜家啱啱好60名

領先第21果個差唔多2萬分

所以可以抖下

玩流血燃燒CC隊應該可以3星過哂

可以留位嗎巴打?

依家都有位,可以申,申左留名

如果聽日兩張 明將卷 重覆左就棄game

真係屌一聲，到底而家咩嘢up...一隻司馬肥都唔比我

起晒雙飛

希望星期二個更新又有大bug，
到時又有原五劵派用來安民

bug是必需的

排定隊入閘屌雙兒

今日一次過合到金甲金弓

全坦屬

LAG機先好呀,又可以死左出技,又可以屈無雙

happpyyy requested thx ching

今日真係唔簡單
連打十幾場拎左4千幾分先122上番110

零課終於有第一隻滿技 雖然係單眼佬 可惜仲未有專武

LIHKG岩岩升左5級團,7個位,申左留名

玩野呀

SOR鳩 打小左幾隻字

知你興奮

屎甲嚟，銅都不如

唔好咁喇 好sad
不過巴打 甲都係有+攻同埋+暴會比較實用
因為呢隻game無論幾高防都幾乎係1~2下死

仲有位嗎？

id 此名字一共八個字

係咪同合武一樣咁上下意思

加左

5星卷

先買2個

我個公會無

留一ok? 我有7000喺舊軍團想換埋先走,
我叫星小子

你夠貢獻咩?

照計都會有位

5星肥料GET!

呢件點睇
今日剛合到

唔...我就想串我

夠啊我有萬幾貢獻
我之前日日都入去換d 1~3星卷同埋3星光
...

正啊我覺得 好似無件高過200攻啊我

又撞到 打林 , 注定少1人

件甲而家7lv未滿，唔知再升lv會唔會加攻

打著楚風，好廢喎佢，淨係識用金刷，值得咩

萬五分收工

7銅1銀諸葛
4銅2銀司馬懿
係差金

唔會啦

Nxxx014 都好廢

串完我就唔理我

可唔可以分D C馬比我

感謝巴打冰曹手下留情

九陰真經係咪巴打黎
成日撞到佢

原來你係巴打
老mk反殺都幾勁

係幾好 呢場我有運

之前我都想練老mk
不過周瑜二技太輕鬆無腦
岩我

巴打 仲有無位呀
屹屹剛1

今晚要MON到12點.
廢事D人爆元寶打.

有,申左留名

第二份工

原來呢個係你個名黎 仲以為你打錯字

退團D貢獻會冇晒?

耶死

現代曹孟德又3名將

想換5星卷 宜家得4000分
但公會每日得2個箱
進退兩難

好似係呂布關二

仲有肥豬

三傻
有時打過

其實都唔係既,3名將都算正常,派都派左兩張名將卷,抽到一隻都算正常

其實3名將正常 , 但3隻爆技就好撚勁

其實唔難,我每隻名將肥都抽過8隻以上 不過一早食哂

我平均每隻名將都有5-6隻肥
除左抽到金底個D

幾垃圾下

聊天版上公然挑甘瓶梅機

link?

遊戲入面

班友似台仔多

條友控得麻麻

藍雀啲人冇點打
hea打千零分仲係排60左近

徐庫，除褲？

果三隻睇唔上眼，曹操加c馬冰專就話勁得濟啦

有冇圖 , 我個版咩字都無

重新開game會冇咗record

我一陣睇下IPAD有無先,岩岩放完狗,部IPAD擺左係到掛

全部都係廣告黎

LIHKG小隊3個位,申左留名

你好似等左好耐

有無人想入團呀?? 招人呀

馬超升唔升得過 中完4星即刻又中5星

終於20殺
2日無20殺了
金龍真係好ON9

大大聲笑佢哋冇個打得，淨識爆金打rank

如果武將合成係兩隻四星滿lv就隨機合到5星既話 咁軍團應該又爭返包

希望係,唔洗ON99升咁撚多3星4星,就算係要金底都可以接受

再開唔到4箱我走呀

未開過4箱

升咗十一隻六星 覺得好撚on9

求下你地
幫下細路

霸晒 1-3位

你地岩岩上5級點同

合到咪又係要升技.
如果唔包金金出金仲坑..

班人係咪入game再quit都有50分拎?

打到一下就有

已經唔想打 我都想入場就走

打3500分就繼續hold住60名

打完每場排名升得一名

要開始爆元寶
D人都應該開始爆..

金龍d人應該停左手唔少
跌得慢左

係咩
我一場221去到207

今日應該都係開唔到㗎喇

藍雀10X

抽到6星 但....

338 --> 336 殺咗15個

我諗係300內果d heaing
300外係好辛苦 我果時打兩場都冇加過

我仲辛苦

藍雀jj表示興幸自己上唔到金龍

仲有冇人打絲路? 到左3張1000, 1張1500

再創新高

遇見巴打

完未

好有恆心打武鬥

我特登降落藍雀

仲有成粒鐘 我守緊100好痛苦

守緊30仲痛苦

旋巴幾多分?

而家金龍12x打左幾場都無上落，應該好多人爭100，已經放棄左

仲有500分 換多張算

why not
換左5張1000 1張1500(抽到5星銅劉備但我已經有6星金...)

MON住排名一跌到105就打番上100..

又遇到堅尼米拿巴

on9 一俾人冰就中bug 旋巴

hi 無得打

150幾

屌 心諗你係咪斷線

分喎

Sor 五萬六

cherry條臭雞

CLS結局

agger

出左街冇得睇

無啦啦結左婚

咁樣打法都幾痛苦

求氣氣

15 分鐘冇玩即刻由17 名跌去到 28名
好恐怖呀青頭組啲人

屌應該一早放棄
呢半個鐘打極都係329

最後十分鐘
藍雀98 今日打左成萬3分.

算啦
前面果d可能係爆金秒退場

似係今日8-9成人都MON左6個鐘
大家都打6個鐘=排名無變

覺得有d以前玩online game既感覺
雖然好撚鳩

on9 連續7 8 場開緊無雙比人斬死

ONLINE GAME以前細個得閒大把時間冇咩所謂
唔想手機GAME都咁

掛撚到天荒地老

特別係就黎跌出去D
今日唔MON足6個鐘一定收皮
一定係睇住排名打
你爆金佢又爆金
要場場殺好多先到爆金入場先追到
我係藍雀就係守個個.

完!!!!!!!!

....

準備抽三星

慘過番工

終於完, 排到95 金龍打pvp真係慘過返工

2日冇打過最後排18

大波當

每日6點準時燒命
課左100-200金左右

轉至fb

好似有點on9

終於完

又出銀+防

大家可以回家啦

終於完
下星期係唔係冇排名獎勵依啲on9野喇？

原來你有份同我爭 30

有都唔會再玩
辛苦過翻工

升技額外多d

今日打到後半開始收手了
最初其實諗住300就算
點知打打下就返唔到轉頭

你打多我好多場 , 辛苦你啦 , 1齊10把專

an機成日斷線又lag機
見啲frd用ip勁順

想問下許褚要暈專定50%血以上加25%攻好

暈會好d既 , pvp + 過關都用得著

其實我得把25攻
純粹想上來自我安慰

都唔差既 ,pvp秒人囉

星期六沒打
星期日最後23:30趕工岩岩趕得切入返金龍100名

咁想問埋王元姬專武要咩技好

無研究

清泉

好似冇技勁

係我有一把但睇哂全部都好似伏伏地

加埋銀平隊長成50%攻好恐怖喎

但樣衰

唔辛苦 完左sem冇野做 + 用ipad掛唔怕冇電 & 仲有手機可以禁

佢把武器係幾樣衰

恭喜各位巴打完左pvp地獄

被雙兒玩弄

無打過，有D後悔

唔緊要既，更新完都有一張送
我就不了，成個星期要係咁打pvp

等睇好多人融合到名將上黎曬

我覺得會好多當當

等睇當當

等睇AN機又出BUG, 閃退之類
跟住好多人PO DEL APP圖話退GAME
刷存在感

有bug幾好，到時又有攞你命3000

雙兒伸手就揪著巴打的那根小棒子，然後拿在手中打弄著⋯⋯ 巴打心中狂熱起來，隨即撕開雙兒的連衣裙，扯開她那哈囉吉蒂的內褲，雙方饑渴難耐的小棒子互相磨擦⋯⋯

成日係聊天室度見到啲咩265港幣有一萬元寶又幾星幾星裝名將 係咪堅

你有兩碌鳩 係咪堅

上星期四萬分刷好左，依家成打司馬同許禇等緊

我覺得會重覆／中諸葛，龐統，因為我無肥

你住柴灣 係咪堅

俾返個名人啦

想問下8隻肥點樣爆技 我計過5隻5星升星 都係40 仲差20 食多3隻5星都仲差5技 定我計錯

你原本咪有4lv技，升6星會免費升多1技

12-1

名將來？
我記得人地係話 先食四隻四星 之後再用五隻五星
咁就爆技
定係有第個方法好d

爆技要升55lv
4隻4星 =

爆技要升55lv
4隻4星 = 24
5隻5星 = 40
有多

原五食四星 食四星得16好似

計埋原本4技應該係20

咁名將就只可以40啦
剩番15自己諗點食

4x(12-1)=55
食三隻4星上5星 即係3x6=18
食五隻5星上6星 即係5x8=40
18+40=58 > 55
咁都唔識計

4x(12-1)=55

5x(12-1)

咁原四最抵既升法係點

係名將呀 btw我諗點樣升 岩岩唔記得減一 唔該哂near巴 差咁隻肥先爆技

十連抽武器中專武機率高唔高

一開頭唔知首抽係咩亦唔知道要抽岩野先開局
然後抽到5星金許豬 咁就玩啦(我個陣仲以為開頭送個張卷係每人都有5星金底 & 武將冇分強弱)

自此就冇抽過任何好野 係咪對依隻game既運氣已經用完

3隻4星 , 5星5星

好似1定保1把

near巴又做串王攻擊人

咁佢計錯數 修正下姐 咁都串

哩次我撐near巴
係我柒L咗

我唔理
報應好快到

抽左第7500分既第6個4-6*卷
結果係4星銀夏侯淵

7千幾分

我打左5500分咋

我一日打1000分
就食曬包既存貨

咁多日黎只係打普通6-9

又出銅6星防具
決定搞下法寶, 有41個2星箱 89個1星箱

現時手上只有兩個4星法寶+0 & +17
6個3星+20兩個 +17一個 其餘+0

原來連登可以up圖 用咗咁耐都唔知
利申首批Android用家

合撚曬 屌你老有金5星母D屬性好似好虧
升星係咪唔會洗屬性

轉刷演武場 刷曬所有旗仔
冇測試過如果一入就走會唔會照有分 真係自己打

差兩隻策肥

換野好快啲換
3點完

唔係今晚10點定11點?

其實無bug分真係好蝕，我無咩食包但都叫keep住打，換得張1500同2張1000 ⋯

WTF 仲以為今晚... 好彩巴打提一提
打完一輪演武場又有700分...

我連個陣有bug都唔知
個陣唔知道有依個活動

演武分係唔係唔會reset??

唔計包，掛機時間心機都差好遠啦⋯

我依個禮拜得閒就掛 演武就少打啲
淨係夠換4張1000+1張1500
已經覺得自己好犀利

唔只係蝕 直頭係傻鳩
人地換完卷仲可以慢慢刷分換包換玉石

絲路個積分wo

各位主公們貴安，
這裡是被問性別問到天荒地老的母 / 雌 / 女 / girl / 여성 雙兒，針對各位每一篇的建議雙兒都有看，真的非常謝謝各位٩(๑•̀ω•́๑)۶ 就算你們不喜歡雙兒，雙兒也還是最喜歡跟主公們一起玩了~
收集各位的建議後絲路巨商拜訪活動再次開啟了，還請多指教！
🍭活動期間 : 2017 / 05 / 19 ( 五 ) ~ 2017 / 05 / 29 ( 一 ) 晚上 22 : 59
🍭 點數商店結束日期 : 2017 / 05 / 29 ( 一 ) 晚上 22 : 59

3點?

我知 搭單問下啫
絲路夠分就會換架啦

[url]
哩度講要打贏先有

屌爆雙兒

公關危機又黎了

香港係UTC+8

用心良苦咁考埋你

click落個問號就睇到晒唔地方時區了

原來仲要禁

雙兒原來是巴打

佢無「...」你既點解

完全唔想搞法寶

仲有冇人追擊緊佢

絲打黎

今個星期唔撚打pvp了, 打到手都震埋

見到佢計排名個下已經無諗住同佢癲
慘過返工

快啲派獎勵啦
要清位食哂啲名將肥

之前食曬D二哥同呂布既肥 希望唔好出
2張卷求1張飛

放心, 會出晒最少肥既名將

咁係唔算最慘

出重覆滿技名將

出重覆

無呢樣野

小妹點解你好似愈黎愈多野賣

係多左條J

Fuck

佢是咪有D豆雞

睇睇下有d似winter soldier

應該夠時間打多一張卷, 但講真其實都只係會出肥料

玉石都抵抽

pvp 到底幾時結算

尋晚12:00結算左

PACK B有冇得平
想抽多隻張飛升6星

真
佢台灣個邊又寫29號2359
美國又29號0500

時區唔同

係中文版打錯，其實完咗

我都知時區唔同
台灣29號2359 計番咪美國29朝11點

屌咁我唔打了on99
好彩琴日都去到綠區49名

你仲有第二個B？ B CUP?

梳，我錯

抽到呂布暈專 我隻滿技布仔落得場啦

抽個陣我心係咁諗：暈專暈專暈專暈專
然後就中

我陣間試下個心諗住自己想要既野先

想問下5星防甲刷邊關
攻裝係4-5

冇

仲以為有添

[member]上網搵到了...[ /member]

5星甲wo

想g係邊關

呢個表情超賤

我都想刷5星甲

我想刷5星法寶

六星都有啦

可能係赤壁關 又多個gm

唔好咁衰！！！
不過巴打其實係咪想問5星武

巴打，商城刷到5*甲

藍雀300幾名都上到金龍
我屌

用子宮環打天下啦你

無金香香既我

可能上次太多人跌落去

係wor...part 2唔係今晚先完咩？！
咁個組別排名點計？

尋晚完左喇

FB唔係寫29號咩

玩隻GAME連幾時完活動都要估估下

雙兒

今日咪29

我咪問囉
屌佢老味都一時一樣

（btw 升rank 好似係去到某個分數就會升）

fb寫29號23:59

雙兒: 已經收集到你地既意見，會反映 唔好再問我係男定女

留名等睇爭議，官方又再補償...

本身都好撚爭議啦屌佢
第二波武鬥場開個陣
我完全打唔到4v4，刷唔到分
個陣1v1又淨係打得一個鐘
後尾改時間先打到一兩粒鐘4v4
（利申：美國巴 ）

美國巴
可以包養嗎

係喎 facebook寫話去到今晚23:59
但個排名已經重置

仲有唔夠一日就送3張卷

司馬 黃忠 肥豬等緊我

依關點解打極都唔夠木桶

上個post已經有人po返英文版個時間，點解到宜家仲有人問

返轉頭啦

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

第一頁有講架,睇下啦

廢老 肥豬 豬腳都等緊我
全部0肥

我全部名將肥都至少5隻，
咁我係咪聽日啲劵會開哂重覆？

廢老同肥豬已經夠9隻肥

仲爭三隻肥豬就滿技

冇人敢講嘢

邊個夠薑屌雙兒
陣間擇名 聽日中重覆名將

我大膽估計武將突破要同名金武將

係咪有bug ? 我抽兩把專都係呂布暈專